2017了，tablet取代到電腦未？

每次差不多要換機既時候，都浮起左呢個問題
科技達人請進

未，我拎部tablet主要都係睇 YouTube, 平時上網都係用電腦，兩件野用途都唔同

2017了，電話取代到tablet未

你認唔認同 Iphone7 plus 做到哂iPad 做到既野

因為我自己都覺一去到就research 或者 近似 用mouse / touchpad 果種流暢係tablet未做到